有冇人成功將屋企人由藍變黃

分享下等其他巴絲參考下點改變家中廢老思想

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

我冇野講

朋友成功將藍叔叔完全轉變做黃叔叔，所以佢要將心得同大家分享下

基本步：
最緊要有耐性！再加點真誠同認真
中國人講孝義長幼，你下下頂埋去，啲50-60 點會聽

Step 1：
動之以情，講到自己其實都過學生邊個唔想暑假出去9fing 去旅行。然後講返呢班學生哥都有自己理想，唔係盲目地衝，心平氣和去講，最好用wtsapp/WeChat。 面對面講呢啲野容易尷尬。

Step 2 ：
誠邀佢見面時少講政治，大家一家人唔好傷感情。多啲食飯見下面，繼續打感情牌，深度軟化佢。

Step 3:
俾事實佢睇，開立場新聞/獨媒個啲報導，人一開始係會拒絕承認事實，但你建立左信任佢就會信你個套

謹記！一次唔得就loop多幾次！總會成功！

唔可以同廢中廢老硬碰, 要動之以情

屌你老尾 我同事將佢老豆老母由黃變藍

點解要咁做